［1Q題］雞鴨鵝一齊去拜年

同姨媽打麻雀，邊個輸得最甘？

蟻多摟死象

麻雀

甘你老母

金雞

你呢d人係咪真係唔覺得悶？個個1q題post都覆呢句野，見得多都笑唔出啦

又係食物？

雞 因為淨係食雞糊

你老母成日都圍繞雞鴨鵝

秒

雞鴨鵝系列，完整啲

雖然我都幾鐘意呢個答案，不過同我諗既唔一樣

出左兩po雞

呢次繼續雞

雞，因為一雞4（死）未！

屌你老母

鵝
因為呢度鵝主場

呀姨 因為克姨雞

賭錢咩

屌你老母
正確答案

姨媽輸得最甘，因為有克姨雞一齊打

而另一個巴打答食雞糊我都非常喜歡